獎門人、倫伯上ViuTV，足證香港人為反而反心態

老實講，呢班人係乞人憎，但人地都同CCTVB反哂面，去ViuTV唔係代表CCTVB又多幾個敵人咩？

都唔知你做乜鳩

如果tvb 唔小氣， 叫佢地返去佢地一樣會返， 佢地都係想偽人可以上不同媒體宣傳自己

你以為今時今日CCTVB仲好高地位咩

CCTVB 上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

佢地都上晒岸, 幫得 VIUTV 預咗.TVB 不滿.
TVB 要用佢都要 佢地上去幫手.
今年港姐睇下有冇 曾志偉...

真係好笑，兩邊都黑人憎決裂咗，一定要搵一邊嚟做朋友？

敵人的敵人就是朋友